摩蘭奴係對spurs 的關鍵

高普唔1出佢等輸la